睇返三年前一個訪問 天琦果然走得太前

真係想喊
走得太前
只會俾人當異類
但佢都咁勇敢出黎發聲
大家唔好辜負天琦嘅付出同承受嘅代價！
香港人
一齊團結
打返一場漂亮嘅仗！

```

大家千祈唔好忘記一路以來
咁多人嘅付出

應承我
點都好
一定唔可以放棄

平反天琦
結束特區專政
建設民主香港

不過和理非非大中華膠永遠唔會叫呢個口號

香港人
輸夠喇
係時候要贏返一次喇！

好老實講
香港一日唔脫離共產黨
一日都無運行！

陳巧文, 梁天琦
香港人唔配有佢哋

過去嘅嘢
返唔到轉頭
但至少依家
我地要打贏依一鋪！

感謝所有因政治入獄人士
係因為你地做左百日維新烈士一樣既野先激發起港豬

sorry係脫離中國
for大中華膠既理論:
港獨台獨唔需要出自對中國地區生活既人既憎恨
而係香港台灣唔獨 廣東福建更加冇得獨

我地要激發更加多嘅人！

本民前

依D後話啦
但至少我地需要嘅
係獨立行政
唔係特別行政
一國兩制

你係真唔係

我指唔係特別行政丶一國兩制
Sor 我派

根本一國兩制design已經係獨立行政 司法
你要影響立法根本唔需要一國兩制 買通議員就做到
好似加拿大某MP咁
但香港根本Immigration可以唔收150 legco法庭可以唔接受釋法
而家就算班支那官口頭上話還番軍事外交權 passport改country code
我都要考慮下一國兩制究竟係唔係路
班撚屌永遠冇口齒

你錯 我地最少要既係全民普選 取少功能組別

某程度嚟講，係因為天琦肯行出嚟，去講佢既理念，大家先開始對本土派同勇武有所認識。

所以無當日既天琦，都未必會有今日。

無錯本身個design 係咁
但依家已經變曬質
唔好忘記
一國兩制之後其實仲有八個字
港人治港 高度自治
後者近年好似直頭消失左咁
支那人係無合約精神架

無錯
睇返當年嘅留言
再對比返今日
已經有好大分別

之前睇過覺得寫得幾好
香港人屬於自己既論述
大家一齊同天琦書寫梗
唔好俾今次既義士要同天琦一樣要用生命做代價

呢d係廢話
平反？你姐係要呢個政權認自己做錯
特區專政？依家已經變緊一黨專政 沒有港人治港可言
民主香港？老共：我有比你地一人一票袋住先 係你地唔要咋
最正確既政治觀係打倒共產黨
睇下下面毓民講既野 要保護香港係要主動 唔係去要求把共狗自己改變